Donald Trump後生個樣風流不羈到

個樣冇咩點變

其實而家都係好型有霸氣嘅亞伯

唔講以為係明星

個簽名

我都係睇唔明

好靚仔
同佢細仔好似樣

到依家都冇乜點變

佢個簽名咁恐怖嘅

blue blood

簽名好似心電圖

爆到一mon都o係

佢咁多年黎都簽得返個下好野